Q: Who owns 23?
A: 23 is owned by Adeleke Kehinde Boluwatife. The brand manager is Ashibogwu Chukwudi Hilary.

Q: What is 23?
A: 23 is a Lagos-based fashion house crafting timeless, preppy-meets-street pieces with clean silhouettes and premium fabrics.

Q: What does the name 23 stand for?
A: 23 reflects precision, minimalism, and evergreen style — pieces designed to live beyond seasons.

Payment:
OPay Account Name: Ashibogwu Chukwudi Hilary
OPay Account Number: 8072715465

Q: How do I pay with OPay?
A: Open OPay, choose Transfer, enter 8072715465 (Ashibogwu Chukwudi Hilary), confirm the name, add your order note, and complete the payment.

Q: Where do you ship?
A: We ship worldwide with tracked delivery. ETA: Nigeria 1–3 days, Africa 3–7 days, international 5–10 days.

Q: How can I contact 23?
A: Email: twentythreepreppy@gmail.com • Instagram: @twentythreepreppy • WhatsApp: 08107869063.

Q: Do you offer customization?
A: Yes — selected pieces can be personalized. Ask for Identity Forge options or DM @twentythreepreppy.

Q: What are 23's policies?
A: Returns within 7 days in original condition; exchanges subject to stock; customized items are final sale.
